發現影親相我個樣都係戇鳩嘅

毒撚係咁 正常

樓主唔影相都係戇鳩樣啦

讚

😑😑你個白卡佬

你本身就係戇鳩